[好聽過傅佩嘉] 雷同二友cover傾城稿歌詞版

好好聽

希望多啲人留意到本地歌手

幫推，幾鍾意佢地

推推推推推

好鍾意等多一天

我都係因為呢隻歌先認識佢地
嗰陣都仲未有雷同二友呢個名

好聽呀 我不相信 路徑 都好聽可惜真係好少人識

熱情不再想要remake